<resources>
    <string name="app_name">Aplikasi Film Bioskop</string>

    <string name="namajudul1">Jalan yang Jauh, Jangan Lupa Pulang</string>
    <string name="namajudul2">Tanpa Ampun</string>
    <string name="namajudul3">Tasbih Kosong</string>
    <string name="namajudul4">Waktu Magrib</string>
    <string name="namajudul5">Gita Cinta Dari SMA</string>
    <string name="namajudul6">Para Betina Bangkit Dari Iblis</string>
    <string name="namajudul7">KIKO in the Deep Sea</string>
    <string name="namajudul8">Pesugihan</string>
    <string name="namajudul9">Bismillah Kunikahi Suamimu</string>
    <string name="namajudul10">Ant Man and The Wasp: Quantumania</string>

    <string name="desk1">Film ini adalah sekuel dari film Nanti Kita Cerita Tentang Hari ini (NKCTHI). Menampilkan lanjutan perjalanan Aurora (Sheila Dara) yang harus pergi ke London untuk meneruskan studinya. Keadaan tampaknya tak semulus yang diharapkan.Hal ini ditunjukkan dengan adanya kehadiran Awan (Amanda Rachel) dan Angkasa (Rio Dewanto) yang sampai menyusul ke tempat Aurora kuliah di London. Dalam teaser, ketegangan khas ketiga kakak-beradik ini juga kembali ditunjukkan. Berada di sebuah kafe, Awan dan Angkasa mempertanyakan hidup Aurora yang terlihat berantakan.</string>
    <string name="desk2">Film ini diangkat dari kisah nyata di Pulau Dewata Bali. Mengisahan aksi perampokan yang melibatkan warga asing asal Rusia. Mereka kerap kali melakukan aksi perampokan kejam dengan menggunakan senjata api laras panjang. Para perampok ini saat menjalankan aksinya menggunakan berwarna hitam serta topeng putih. Polisi pun berupaya menghentikan aksi komplotan perampok asing ini. Film ini menghadirkan aksi penangkapan yang diwarnai dengan baku tembak, kejar-kejaram hingga perkelahian. Bahkan, ada juga aksi pengejaran menggunakan mobil oleh polisi.</string>
    <string name="desk3">Asti (Riskyana Hidayat) dan Umar (Fritz Frederich), yang merupakan pegawai kantor badan pusat statistik diberi tugas untuk melakukan pembaharuan data dalam sebuah desa terpencil di suatu kabupaten. Umar dan Asti pun tidak menyadari bahwa desa tempat mereka bernaung adalah desa dengan mayoritas warga yang mempraktikkan ilmu sesat dengan tumbal nyawa sebagai bayarannya. Selama berada disana, akses jalan yang sulit serta jarak yang cukup jauh antar rumah menjadi hambatan, sehingga mereka terpaksa harus tinggal di desa tersebut dalam kurun waktu yang cukup lama. Hingga suatu hari, Umar bertemu dengan Rajeng (St. Ardiana Arifin) dan benih-benih cinta pun tumbuh di antara mereka. Tanpa disadari, Rajeng mempunyai sumpah perjanjian dengan orang tua angkatnya sebagai penerus ilmu hitam yang mereka miliki. Kedatangan Asti dan Umar ternyata membuka berbagai kedok warga desa setempat sehingga kehidupan Asti dan Umar pun mulai terancam.</string>
    <string name="desk4">Film mengisahkan tentang larangan untuk keluar rumah di waktu maghrib. Ada dua remaja di desa itu ada yang mengucapkan sumpah serapah yang bersamaan dengan waktu Maghrib. Sumpah tersebut sayangnya memberikan pengalaman baru pada dua pemuda ini. Berbagai macam teror pun kemudian menuju Adi dan Saman. Teror yang bukan sembarangan, karena bisa berujung pada kematian hingga mengacaukan satu desa. Dalam trailernya, ada adegan seorang anak perempuan bernama Ayu yang berpamitan kepada sang Ayah untuk pergi sholat magrib di masjid. Saat pamit sang Ayah meminta anaknya untuk segera pulang usai ibadah selesai. Namun, saat berjalan pulang, anak tersebut melihat sosok perempuan berbalut kain putih. Ia merasa terus diganggu saat di perjalanan.</string>
    <string name="desk5">Film ini adalah remake film tahun 1979 yang membawakan kisah dua sejoli Galih dan Ratna. Film ini akan membawa kembali nostalgia, terutama bagi mereka yang tumbuh di tahun 80an Film ini mengisahkan tentang Ratna yang bertemu dengan Galih. Dua karekter yang berbeda dan akhirnya saling suka. Namun, hubungan Galih dan Ratna tak mendapat persetujuan oleh Ayah Ratna. Sebuah kisah klasik yang kemudian diadaptasi dengan gaya modern jaman sekarang. Apakah Galih dan Ratna masih berjuang untuk mendapatkan restu dari sang Ayah.</string>
    <string name="desk6">Para Betina Pengikut Iblis mengisahkan tentang 3 perempuan yang rela menggadaikan diri untuk bersekutu dengan iblis. Yakni Sumi (Mawar de Jongh), Sari (Hanggini) dan Asih (Sara Fajira) Sumi tinggal seorang diri mengurus ayahnya yang sakit. Demi memenuhi kebutuhan hidup, ia berjualan gulai dari daging manusia di kampung. Hal ini meninggalkan tanda tanya kala hilangnya warga kampung. Selain itu, Sari (Hanggini) menjadi dukun santet setelah adiknya dibunuh. Sari bertekad balas dendam lantaran mayat sang adik hilang dari kuburan. Para wanita ini bersekutu dengan iblis yang menjadi awal dari konflik utamanya.</string>
    <string name="desk7">Film animasi karya anak bangsa ini menceritakan petualangan Kiko dan teman-temannya menjelajahi dunia bawah laut. Pengisi suara film ini adalah Robby Purba, Felicya Angelista, hingga Arbani Yasiz.</string>
    <string name="desk8">Mengisahkan sepasang suami istri, Hendri dan Marini, yang mencapai kesuksesan dalam bisnis. Namun mereka tidak memberikan perhatian yang cukup kepada anak-anaknya, yaitu Resika dan Karin. Hingga krisis ekonomi akhirnya membuat bisnis yang dijalankan Hendri dan Marini hancur hingga membuat kehidupan mereka jatuh. Sejak saat itulah Hendri menjadi pribadi yang murung dan suram. Sikapnya yang semula riang menjadi acuh dan dingin, bahkan berpengaruh juga pada kehidupan keluarga mereka. Suatu malam, Marini tanpa sengaja melihat Hendri pergi keluar rumah. Laki-laki itu rupanya mendatangi sebuah pohon besar di sudut sebuah tanah kosong. Barulah terbuka bahwa sebenarnya yang dilakukan Hendri adalah, jalan pintas untuk mendapatkan lagi kekayaannya. Tak lama setelah itu, bisnis Hendri dan Marini naik lagi. Berbagai tender mereka menangkan dengan mudah. Utang-utang mereka pun mulai terbayar. Tapi sejak itu pula Resika menyadari keanehan dalam sikap Karin. Kelanjutannya bikin ngeri.</string>
    <string name="desk9">CATHY baru saja kembali ke Indonesia dari studinya di luar negeri. Sesampainya di Jakarta, teman-teman dan keluarga Cathy menyambutnya dengan bangga. Bagaimana tidak, Cathy pulang bukan hanya dengan gelar bergengsi, tapi juga dengan kesempatan bekerja sebagai dokter spesialis ginekologi (kehamilan dan kesehatan rahim). Namun seiring dengan gelar dan pekerjaan barunya, Cathy juga mendapatkan tekanan dari kedua orang tuanya untuk segera menikah. Satu calon muncul sebagai kandidat terkuat untuk Cathy, Erol namanya. Teman Cathy ini memang sudah lama menyimpan rasa untuk dirinya, tetapi Cathy tidak berniat sama sekali untuk menyambut perasaan tersebut karena hatinya masih terjebak cinta lama dengan MALIK, kekasihnya semasa SMA dulu. Suatu hari, Cathy bertemu dengan seorang sahabat lamanya Hanna. Mereka bertemu ketika Cathy sedang praktik. Hanna datang sebagai pasiennya yang tengah hamil. Sebagai bentuk lepas kangen, Hanna mengundang Cathy untuk makan malam di rumahnya. Namun betapa terkejutnya Cathy ketika ia mengetahui kalau suami dari Hanna adalah Malik. Keterkejutan Cathy bertambah ketika ia menemukan sel kanker pada tubuh Hanna. Kondisi yang cukup parah itu akhirnya membuat Hanna terpaksa harus melahirkan lebih cepat dari waktu yang diperkirakan. Kondisinya yang menurun juga membuat Hanna harus segera menjalankan operasi. Di tengah masalah itu, Hanna meminta Cathy untuk menikahi Malik. Menghadirkan sebuah drama yang pelik.</string>
    <string name="desk10">Tanggal 17 Februari mendatang, juga bakal tayang film bergenre action fantansy yakni Ant Man and The Wasp: Quantumania. Film Ant Man and The Wasp: Quantumania akan mengikuti cerita Scott dan Hope (Paul Rudd) dan Hope (Evangeline Lilly). Dengan keluarganya saat melawan Kang The Conqueror atau musuh utama Marvel Cinematic Universe (MCU) di fase kelima. Para penggemar begitu menantikan Ant-Man and the Wasp: Quantumania. Dari teaser film yang dibagikan, alur cerita film yang akan datang pun sedikit tersingkap dengan menampilkan pertarungan epik antara Ant-man dan Kang the Conqueror. Film ini menampilkan cuplikan baru dari Quantum Realm, yang akan dijelajahi oleh para karakter bersamaan dengan pertempuran udara dengan proporsi yang epik. Namun, rekaman baru yang paling signifikan menampilkan Scott Lang ( Paul Rudd ) memanggil Kang Sang Penakluk ( Jonathan Majors ) saat keduanya bersiap untuk pertarungan yang kemungkinan akan membuat penggemar tetap di tepi kursi mereka.</string>

    <string name="pmrnn">Pemeran</string>
    <string name="pmrn1">Sheila Dara Aisha, Rio Dewanto, Ganindra Bimo, Rachel Amanda, Jerome Kurnia, Chicco Jerikho</string>
    <string name="pmrn2">Verdy Bhawanta, Franki Darmawan, Daniel Immanuel Octavianus, Stevie Domminique Jollie, Reza Hafidz Dwi Saputro</string>
    <string name="pmrn3">Fritz Frederich, Riskyana Hidayat, dan St. Ardiana Arifin</string>
    <string name="pmrn4">Aulia Sarah, Taskya Namya, Ali Fikry, Bima Sena, Nafiza Fatia Rani.</string>
    <string name="pmrn5">Yesaya Abraham, Prilly Latuconsinna, Arla Ailani, Chantiq Schagerl, Fadi Alaydrus, Dewi Gita, Putri Ayudya, Dwi Sasono, dan Unique Priscilla.</string>
    <string name="pmrn6">Mawar De Jongh, Hanggini, dan Sara Fajira</string>
    <string name="pmrn7">Robby Purba, Felicya Angelista, Arbani Yasiz, Anastasia Amelia</string>
    <string name="pmrn8">Gary Iskak dan Nirina Zubir, Isel Fricella dan Nice Parham</string>
    <string name="pmrn9">Rizky Nazar, Mikha Tambayong, Syifa Hadju, Refal Hadi</string>
    <string name="pmrn10">Paul Rudd, Evangeline Lilly, Michael Douglas, Michelle Pfeiffer, Kathryn Newton, Jonathan Majors, dan Randall Park.</string>

    <string name="rlss">Release</string>
    <string name="rls1">2 Februari 2023</string>
    <string name="rls2">2 Februari 2023</string>
    <string name="rls3">2 Februari 2023</string>
    <string name="rls4">9 Februari 2023</string>
    <string name="rls5">9 Februari 2023</string>
    <string name="rls6">16 Februari 2023</string>
    <string name="rls7">23 Februari 2023</string>
    <string name="rls8">23 Februari 2023</string>
    <string name="rls9">23 Februari 2023</string>
    <string name="rls10">17 Februari 2023</string>

    <string name="stdrr">Sutradara</string>
    <string name="stdr1">Angga Dwimas Sasongko</string>
    <string name="stdr2">M.Yusuf</string>
    <string name="stdr3">Arie Achmad Buang</string>
    <string name="stdr4">Sidharta Tata</string>
    <string name="stdr5">Monty Tiwa</string>
    <string name="stdr6">Rako Prijanto</string>
    <string name="stdr7">Dezi Ruwah Rezeki, Heri Kurniawan, Sally Wongso</string>
    <string name="stdr8">Hanny R. Saputra</string>
    <string name="stdr9">Benni Setiawan</string>
    <string name="stdr10">Peyton Reed</string>

    <string name="genree">Genre</string>
    <string name="genre1">drama keluarga</string>
    <string name="genre2">Action</string>
    <string name="genre3">Horor</string>
    <string name="genre4">drama keluarga</string>
    <string name="genre5">drama keluarga</string>
    <string name="genre6">horor</string>
    <string name="genre7">Adventure, Animation, Family</string>
    <string name="genre8">horor</string>
    <string name="genre9">drama</string>
    <string name="genre10">action, superhero, adventure, science fiction</string>

    <string name="durasi1">1 jam 46 menit</string>
    <string name="durasi2">1 jam 30 menit</string>
    <string name="durasi3">1 jam 45 menit</string>
    <string name="durasi4">1 jam 46 menit</string>
    <string name="durasi5">1 jam 43 menit</string>
    <string name="durasi6">1 jam 46 menit</string>
    <string name="durasi7">1 jam 44 menit</string>
    <string name="durasi8">1 jam 48 menit</string>
    <string name="durasi9">1 jam 45 menit</string>
    <string name="durasi10">2 jam 5 menit</string>

    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="about">About</string>

    <string name="namasaya">Aziz Maulana</string>
    <string name="emailsaya">a246dsx3162@bangkit.academy</string>
</resources>